本來覺得富咸應該降硬班 但睇完今場又覺得佢地可以護到級喎

唔係比利黑今場應該入左波先
講真駛左成億點會咁易降班 連贏返兩三場已經上返中游啦

比利係巴西人就緊係黑

真係要推返上黎逐個鞭先得

黑黑黑黑你老母哨呀傻閪 真係笑撚死我你老味